集思廣益 邊個游泳池最多女游

維園全部都係啊婆

推

私人詠池

公眾泳池呢

阿婆唔係女牙？

牙你老母

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

仲未有人講得出

將軍澳

你返個度多唔多後生人妻

認真？

Yes

九公 不著t 鬼妹

星期六日去定平日都多

我樓下會所😎

依家暑假 日日都多架啦
（認真）

大拎把學生妹牙 勁撚正

見到梨隻259刀即刻走na

夜晚多唔多 日頭翻工

夜晚最多牙

天水圍

認真，城門谷
本身游開青衣，個日打雷，局住去城門谷
游夜晚730個場，我700到，屌你門口起碼廿條女係度排緊隊
平時游青衣小貓三四隻仲要多肥婆不提也罷

但係有啲帶個仔黎學游水嘅老母都好撚正

等咁耐先有圖

詠春

太遠了

睇黎要試試

天水圍有冇手足試過？

會所泳池遇過 大波鬼妹

經過秒扯 ！ 痴撚線果種大波幼腰

引撚晒啲麻甩佬去

呢個好多靚女 但從未見過有人落水游

一齊去？

九龍公園泳池好多基佬

入黎為左睇依張

馬鞍山 for sure

圖定老母

邊段時間

入黎就係為左睇依張圖

牙你老母躝啦垃圾

九龍公園係咪多基佬

好遠

梨去過將軍澳未牙
城門谷係多 但對比將軍澳果個

將軍澳、官塘